皇馬成全熱刺！熱刺歐聯順利升檔 利物浦淒慘...

《每日郵報》報導，利物浦歐聯決賽輸波間接幫助了熱刺，熱刺因此成為歐聯第二檔球隊。
今季熱刺是歐聯第三檔球隊，小組賽和皇馬、多蒙特等強敵分在一組。
不過皇馬奪冠後升入第一檔，空出了他們此前在第二檔的位置，熱刺是第三檔排名最高的球隊，他們因此升上第二檔。

利物浦是下季歐聯中排名最低的英超球隊，他們歐聯決賽失利後錯失升入第一檔的機會，只能暫時落入第三檔。
不過如果第二檔的賓菲加和巴素利歐聯資格賽都遭淘汰，利物浦就可以進入第二檔。

屌你

乜撚野第一檔第二檔。。。

一波二波

減二檔

推啦隻手減二檔啦

個隻西手識唔識做嫁

谷草C欄跑外檔

一二一二隻腳啊，幾時輪到隻手啊

開追悼會啦

路飛 二檔

到時抽小組,隨時將皇馬利記抽埋同一組

如果有人查到佢比皇馬收買左打假波
真係一啲都唔意外

呢條on 9
影響重大